8月5日 9:52pm 粉嶺拿住錘仔打市民！推爆佢！

點解好似沒人講

自推

藏有攻擊性武器

錘仔你5捉，去捉買電筒

煲大佢

推到去民間記者會

條友痴晒線

拿到錘仔通街行

推爆佢！

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向